眾星齊跳姜B新歌《蒙著嘴說愛你》

阿Kay眼鏡look好正

咪撚扮Zico個招啦

其實真係唔洗咁mean
香港本身就要起翻個音樂圈
佢係其中一個令到有班妹妹追星
點都好過佢哋追支那星
你唔支持都唔洗屌嘅

利申唔係佢fans 連造星都冇睇

九唔搭八我不嬲都支持搞mirror error 但一單還一單 唔等於咩都要盲撐

學黎同00後小妹妹玩

又蹭熱度

支持重建香港娛樂文化

學識抄好既野都唔係壞事黎

成件事係正面嘅
真係唔想為屌而屌
支持本土娛樂圈

屌我俾首歌洗咗腦

你大陸嚟㗎？

歧視？

其實無00後學生妹追Mirror

不過你學嚟可以同班70後 80後中女玩嘅

佢而家係00後好紅？

你唔撚係下話

抄係無問題
但呢條大陸仔抄人就唔撚得

呢首係黃歌(有不撤不退), 所以呢條片入面嘅人都應該係黃

454咁惡呀

淫kay?

屌你老母

咁難聽都洗腦

Viutv成日播

對你好失望

佢唱歌好難聽

謝安琪算撚數啦
以前就唱撐起雨傘 而家？

淫kay

打我囉

幾LIKE佢，雖然妝燶咗D

有follow mirror其他成員喺啲story成日聽到

姜濤香港人黎

係

仆街啦你 我地姜糖唔會原諒你

咪撚幫個支那仔增加人氣啦屌！

我一定會

點解唔得

咁好多個啲 challenge 性質上都一樣啦 個啲又係扮呀？

許廷鏗好撚肥

廣東歌就支持下啦，又踩咩

理得佢冧妹妹仔定咩，好過追韓星啦

唔係tbb又唔係英皇啦已經，連登仔要幾高要求呀？

黃歌黎 又無野 無咩必要踩啦
支持下啦

姜b
我想屌到你最入呀姜b
姜b
我想射到你屎眼爆精呀
姜b 姜b

火火 do姐

成班星做埋啲咁柒嘅嘢好心做好自己先喇

成日講到mirror好受𡃁妹歡迎
但我啲聽開kpop嘅00後frd都唔識佢地
有次開個reflection mv比佢地睇
唔夠一分鐘就話頂唔順要熄
其實追佢地嘅係咩年紀多？

on99

錯la 佢地受師奶歡迎
姜生youtube 留言都係老人除

吓佢班粉全部都係媽媽級黎喎

後庭鏗做乜肥撚到咁

淫Kay

咪癲啦==我iu死忠嚟 個日派膠姐

睇完淫Kay個look
忍唔住搵左套眼鏡娘av黎打丁

佢哋會不停去多謝啲page/ 平台去分享佢嘅嘢 好似媽媽幫個仔鋪路 去客套下咁我估妹妹仔少啲咁做 不過見到太多真係好難頂

我對iu係真愛…願意為咗佢放棄kpop界所以idol…

所有

吓 我都以為00後先鍾意 之前話佢半年賺左2球 好紅咁

母親節姜仔帶咗屋企人食黃店

00+老母囉 但老母好似多啲

邊間?

香港人咩都反
香港好耐都未出過一個咁多妹妹追既偶像

當年twins boys 都係行偶像
90後咪又係大把人追
而家就睥視00後鍾意姜濤

心燒食堂

我都見到，真係幾嘔心，諗起以前鄭俊弘都有期係咁

Yes 新會然？

屌 謝安琪

叔仔做狗 不了
唔係鬥黃 而係同曱甴割蓆係基本

條片第一句好似就走音咁款

#20m問我係咪新會然

唔知上次閙903 dj嗰個係妹妹定老母？

20m

羅力威 鄭俊泓 姜濤
三個d fans都係中女多

同埋00後唔會鐘意姜濤
佢地睇過韓國大把又靚仔又跳得又唱得過佢
條友本身又無形象同性格經營
真係無咩值得鐘意

有道理

認真 姜b好正
好過d大陸人鍾意的士陳

00後表示鍾意姜濤

見到會覺得佢同佢fans好奇葩 其他mirror成員都有咁嘅情況 好痴線同令我反感 究竟可唔可以正常啲 普通歌手都會咁

唔會

係有d唔正常同肉酸
但換個角度睇佢地係促成緊成個偶像文化
公司唔幫新人宣傳就靠fans
公司見到有一定數量既fans咪會再擺資源
話唔定可以突破下而加娛樂圈既悶局呢

但真係做得太多 同埋真係難聽 如果係賣樣不如做model/ 行catwalk 唱成咁真係唔知點解可以做歌手

抖音技倆

如果個啲post本身係講緊姜濤一個都算，都係佢地自己睇啫，但有時個topic係有關埋其他歌手嘅，佢地一見到姜濤個名就洗版，呢個行為就非常討厭

去過頒獎禮師奶粉多過妹妹仔
感覺未必多人去跳
但有心推起個樂壇係好事
我見抖音啲歌無啦啦升起，之後首歌就多人點擊
個感覺似做緊哩種

屌 見到知名娛樂台會員有份拍

其實呢，我同意新人係可以比多啲支持嘅，但可唔可以唔好成日講到佢同mirror好似樂壇救世主咁，佢地真係實力未夠，過份吹奏只會令人反感

成件事太overwhelming 係咪當其他歌手冇到咁嘅感覺 一個新人整到自己咁出位做咩

許廷鏗好肥

佢靜靜地係唔得 係要咁出位 重點係你咁但仲要係冇料到 不如上下訓練班先再出嚟撈喇

而家咩都唔踩得唔反得
所以咪繼續出垃圾囉

Okay啦喂，咪屌太大力

睇完，眼鏡娘Kay超正，其他冇乜討論價值

完。

個歌名我睇到都打冷震
乜嘢叫蒙著嘴

後庭鏗 做乜咁撚肥
當年既將軍澳吳尊

邊L個

聽日返工聽下

佢似做手語多過跳舞
隻舞又唔係特別易記無乜重點位

因為而家疫情個個戴口罩

我覺得令班妹妹Focus返廣東歌係好事
好過聽埋啲咩大陸網絡歌手抖音神曲

出撚左歌神Eason又點？人地依家唱奶共歌，照顧大陸市場呀

出左張敬軒又點？佢旗手呀

依家有d新人出黎，唱d正面疫情歌，又一沉百踩

淨係聽周國賢好未？

你咁落力就幫你推一下

許廷鏗做乜突然又變返肥佬

其實幾正
估唔到佢請到咁多人
話說點解牙醫肥咗咁多

係 有廣東話唔用
用支那語 滲透低劣文化 就預咗俾人歧視同屌鳩你

我而家就屌你老母

真係有
我個補習中一學生同佢啲同學仔追得好撚勁
不過好事嚟
佢之前鍾意tfboys
而家mirror都真係本土男團
好過班支那仔多多聲

支那人

咪係, 就咁睇講真唔差

難得有一個野可以吸引到班00後都要係咁踩

係咪真係想廣東歌沒落

我有幾個補習學生都好撚鍾意mirror
去撚晒d event 咁滯
然後我有大學同學係會特登去扭佢地啲卡

都要講質素嘅

咪係, 唔好再講以前幾勁幾勁

講下上次比較紅既歌手係邊個, 仲係張敬軒果堆, 你話死唔死

唔講以為抖陰手指舞
柒到唔敢睇

總係要有d人懶係睇透世事
咁個方式似少少都要屌
香港音樂做唔起係有原因既

大佬, 佢吸引到班00後就證明佢有一定價值
香港音樂界而家係斷層得好緊要, 上一個紅既仲係80後果堆歌手

雖然你話姜濤以前出道可能會67, 但而家你有唔諗下香港娛樂圈搞成點, 無咁好 上到台都要推架啦

連登唔可以講陳奕迅壞話

諗諗下
TWINS都紅到其實佢又算得咩

事實上佢係歌神但又真係唱奶共歌

我何曾唔撚傷心？

有用咩，香港人支持左佢咁多年又點，so what?
面對現實啦

利申：Eason fan

Twins賣青春 啲歌又中啲年輕人拍拖心聲 我覺得好過佢好多 起碼冇懶音先 而且形象鮮明

做得好巴打

林欣彤好柒呀屌

講到尾都係我地過左果個年紀姐

降低下標準支持下新人啦

Twins唱功同live
佢地咪又係靠樣

同意 唔好乜撚都屌

twins無懶音
五十步同一百步黎